夏慤道只係公廁，想入就入，守黎無意思

不撤不散係講緊長期抗爭，唔係一日半日，唔通日日訓街咩

呢個星期事實證明，人夠多，想入就入

可以建議政府將夏慤道設為行人專用區

不過兄弟爬山，各自努力，仍然尊重留守者，萬事要小心，留得青山在，哪怕無柴燒。

推